衝的一一定不是鬼

但如果泛民割蓆，大家都唔應該怪。

不分化前題係大家明白身位唔同，你要衝大家明白，但泛民要靠民意先生存到。